屯門眼科中心中招文員曾於新蒲崗打乒乓球

屯門眼科中心職員#1743 (15/7 病發)曾於7月9日與#1635(13/7病發)，#1738 (13/7病發)，#1747 (14/7病發), #1831(11/7病發 )於新蒲崗打乒乓球。

所以抵啲廢老藍絲死

袁國際咪老貓燒show ，又話文件，銀紙播毒，原來係乒乓群組